頭先係小巴站見到個絲打

見佢左望右望 以為佢唔知咩站落車
諗住問下佢幫下佢 點知佢勁高速講左幾個字
然後上左車
究竟因為我個樣係咪太毒
所以先唔理我
希望佢見到個po會回我啦

係呀 我落車果時見到係上緊連燈呀

係呀 死毒拎 就係見到你個死咸濕樣 嚇撚到我 講左句屌你老母就上左車